有冇人有玩CK2?

好多年冇玩過，最近玩返最新版
痴鬼線易死到
100年換左9個國王，最長命個個就係開國國王46歲
其他既多數20幾歲就已經死，最長命得31歲

痴線以前求求其其都60幾歲，有時玩到80幾歲都唔難
依家真係太中世紀啦掛

煩唔煩睇你用咩繼位法